其實大排檔茶餐廳飲茶呢啲文化，外國興唔興？鬼佬接唔接受到？

去過 Toronto 飲茶，一個鬼佬都見唔到，除左餐牌係加幣之外，同香港冇分別，成個場都係講廣東話

好撚鍾意喎
只係喺香港佢地有時會覺得格格不入先少去

This is yellow pig business. Leave our country!

啲鬼佬特登嚟香港食大排檔

我公司啲印度同事好鐘意食茶記

食港式curry?

係 同埋薯條
佢哋已經識嗌個個素食咖哩餐

唔驚嗌到豬肉牛肉咩?

樓豬有冇喺酒樓屌柒d人去到加拿大都講廣東話？

所以剩係嗌個素食咖哩

佢哋剩係識講個名

去過幾次英國二線城市嘅酒樓
華人鬼佬 7:3，不過通常都係同一個家族

btw 周圍都係廣東話

北角東寶好多鬼佬去